真係認唔到 成個道友咁

佢個筆中佬鬚真係

當年迷倒萬千少女，乜搞成咁牙

褲鍊都唔拉

唔襟老，大快人心

beatles?

THIS

無所謂la 點都係咁多女

佢係有吸過毒喎

睇個款好快吸毒死

睇件衫就知佢幾鐘意食大麻
依丫依丫哦